有冇葵芳區返工既巴絲

唔跟人打葵青區啦 葵芳青衣隔好遠咁
返工好悶 想知有乜好食

葵廣二樓小雨天 鄧媽媽
三樓 三哥
紅橋底中銀隔離譚仔
葵運對出五金鋪附近茶記 泰國菜

全部都垃圾嘢

譚仔 三哥

......我要搭巴士先返到葵芳地鐡...

葵廣吉魚旦

行去馬會個邊 有譚仔 有大家樂 有雲南米線 有茶記